屌你老母 真係好撚憎啲死肥閪喺地鐵化妝

隻閪手係咁撞過嚟
真係屌咗出聲
化撚完啲脂肪唔撚會小啲㗎
死肥閪 話你呀屌你老母

逼就唔好化啦